10.1 示威時勿忘叫口號

十月一日 全城開花
勿戀戰港島
大家示威時勿忘叫口號
五大訴求 缺一不可
一、全面撤回逃犯條例修訂草案（暫時成功）
二、根據香港法例第86章成立有法律約束力的獨立調查委員會（特別係第二，成立獨立委員會！）
三、收回六一二暴動定性
四、撤銷對「反送中」抗爭者的無理控罪
五、落實真普選

10.1日 香港人 加油！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

仲有一齊唱願榮光歸香港